機票漏英文名點算好

買港航機票入漏左個英文名，passport係Chan Tai Man Peter，但我淨係入左Chan Tai Man。打去客服問就叫我買過張，有無人試過相同情況，唔想買過

買過張機票

唔可以加錢改名咩?

佢話特價機票唔可以改名

無問題，放心

Child 登仔講完你都唔信啦
點解唔直接打上去問？on99

改身份證名

一係照去 博地勤俾你上

我試過，無事的啱前面中譯名就俾你上

咩airlines 先？
CS 只係叫你買過張無其他advices?

無事
不嬲唔打peter

advice冇plural
用法同paper一樣

你咁好教識佢

睇地勤好唔好人囉
唔係去美國都冇乜野

我女搭港航都試過漏打英文名，去到 check in 比幾舊水改名就得。

咁你本 passport 名有冇 peter 呢隻字先？